發現馬丁光影既風格好岩口味，到時要咩技巧同器材？

利伸新手
如果他朝有得結婚要影一緝甘唔多風格既相

睇落似菲林機
同埋佢鏡頭好似係大光圈（唔係鳩ｂｌｕｒ）

傳送門：

就咁睇似係

高光暗反差
加Fade

不過人地用黎搵食,應該每張相都會再fine tune

多謝教學

另外想問佢人像塊面景深咁淺

係咪FF + 1.4 都未必得?

我無睇相,你用長焦+大光圈應該會做到淺景深

THX

唔知pre wedding 係咪用菲林機
但Big day 佢一定唔係 都係用Canon 1DX 唔知係咪mark2 la

咪又係lightroom 用VSCO，你想要咩菲琳都有啦
張張相落VSCO+暗角，唔識既人睇落咪覺得好有feel囉

好似呢d咁，一張iphone相套個VSCO+暗角搞掂

好撚有feel呀，欠曝加暗角

佢網站上面嗰啲用A7II 最近轉左用a7r2
鏡頭用leica summilux 50 1.4 pre a
Vsco filter 幫到你

一睇就知係Vsco

Vsco film pack

Big day玩過佢用1D
85mm

Vsco走唔甩啦
但老老實實big day點解要落fade? 落完之後完全無左果種喜悅同幸福既感覺

可能我主觀啦，要影重要事件都係清晰明亮既相片好，呢啲落左fade既放ig打下J算

影得好好 係後制執色執到走火入魔

其實唔錯呀，咁都踩既巴打係幫襯開咩質素既wedding 攝影師？

馬丁影結婚相同pw算貴
不過真係高汁

好撚重口味

影得好靚，但真心隻色帶出唔到結婚應有既開心感覺

前排朋友結婚就係佢影, 個時睇相覺得好靚
同埋無佢個網個D咁重手, 唔會張張咁樣fade

跟你邏輯，你一定係好高質既攝影師

痴撚線 連登仔咁都覺得靚